失眠手足入嚟吹下水

失眠真係想死

Hi

因乜事瞓唔到

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

眼光光 望天光

被女飛呀

屌七點半要出門口依家都未訓到

+1

就天光點算好

要返工 但不了 人生緊要享受

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

屌那星每個禮拜都睇到啲無法無天既野，點訓喎。

兩個鐘後要出門
Feel到個人好攰但就係訓唔到